暴力暴力 嚴厲譴責 暴力暴力 嚴厲譴責 暴力暴力 嚴厲譴責

食屎啦政府 我屌你老母